[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3989）

有無人派

誤中

fast

10c

dybala幾乎絕殺

美職我要角呀DLLM

以後買祖買細波算

9.5b 奇蹟生還

買角就點買都中

早

要多謝大巴

10c 開左？？？？

ac

明高禁屌輸波

馬賽頂撚實

開左短 一開就吹

半5全10
好彩有補飛

馬會又有排睇

祖呢對閪波嚟

奇蹟生還
9.5b

里昂

次撚次都讓和 屌你老母

祖記真係白撚痴，上次又差d輸佢

停左廿分鐘角
好撚驚

祖?

終於12C

祖初盤10.5慘死

取消關注了

其實ac都好多攻勢 算係咁

祖記一早出dybala 拍牙朗好過用希古恩啦

馬會個即時比分都有報到10c
不過可能有排先派

ac收一收錢先

即場買咩好

13C
刷開有舖癮

13c

祖記正閪波

根本係

岩岩仲有13.5 屌

里昂打少個都未入波

一隊羅馬，一隊祖記
閪到震

爽啊

走曬寶

輸半diu

里昂 刷角未

但閪古欣先係刷角最落力果個

派未？

西維 馬賽 頂撚緊

2:0

屌入緊角呀屌

西雅圖-1 easy

做乜事秒入兩粒

13.5 -4

3.26 ng入唔到

呢球好靚

13.5b -2c

大家死

波圖半客2.4

以前-2都開到嘅里昂而家平手盤都要輸

14.5-2

-2C

-4

紅左都和唔到

14C

屌4連c迫害

華斯？

祖記攻唔入唔刷 入咗就狂刷 cls波

你仲有得叫既
要頂10分鐘

我硬係覺得仲有一球

2:0 14c FT

我覺得fc會追一粒

Mls stop c plzzz

FC似仲有一球

有冇水

10c 大細都會派

今日無啦

里昂絕殺好冇

14.5

仲有幾分鐘，嗌埋佢！

14.5 感覺不對

屌你老母
搞咁多野咪又係要比半注我

巴甲冇人有水？

-2c

里昂-1Cccc
美職-2Ccccc

西 cashed

爆角thanks

馬賽完場未

3:0

7倍ng

真係仲有

@5.25 慘死

-2c呀

seatle 3rd爽死

day 5
500變60k

明明係AC攻先有角

Lm

我了

唔出水

黑鬼送禮

-1 主2nd 主3rd gel

仲有補時

im

我

典做到

-1應該好高水

3.35

正
12.5s
13.5b
13c Ft

最後2分鐘

3-1

全部都係即場入球細 我阿角大 我閪角細

3:1

3:1面子球無得買 大波全格

大波咁樣全格

送大禮

美國人最尾都係要打nba

頂住-1 ok?

角大宣布壽終正寢

幾c

14c

開唔開到賽前14.5呢

2.5/3咁都全格

握手啦準備

14c ft

罰球都唔比 直接吹

14C完

屌賽前14.5慘死

咁都大到

有開到咁深咩？

10.5 11.5 14.5
一下跳3格咁得意既

10.5 11.5 14.5

平時都只係跳兩格

10.5 11.5 14.5 仆街狗會

睇過

我屌波嘈醒老母比佢屌

啲大陸仔話見到金塊就追細

輸左仲要俾老母屌 雙重打擊

等即場沙士菲啦，呢場即場角應該有得玩

高手黎喎

收354k

華斯goal

金塊同我鐵住

巴甲幾場靜晒

阿甲多數開細角?

15.5s穩到

波圖 明哥開大ok?

你睇下沙士菲主場刷角數？

以前鍾意買角大 不過賭耐咗發現角細先易賭 等佢跳幾下再買細

如果好似鏝個場刷到傻 就追大

屌 嚇撚死我

每注幾大？

我屌 羅馬15角咩？

小pk 角大？

沙士角大串拿根

嘩屌中4關

巴甲一哥cup

中埋收2.8M Cls

4M Sor

場場都10 01撚半大

差貝迪斯個一球咁就唔見咗成4M

莊家封頂真係無敵

屌你估一場波強都難

5場估中4場 有場仲只係差一粒
要有幾多運氣先中到

佢而家收幾多

應該收340k

小仆街

波圖場波踢10分鍾

等左90分鐘

愛隊法林明高反cup3:1
正氣到

唔會又ot 掛 On9

如果Ot 我個細波係計我爆定點？

我上次都係咁爆
希望今次唔會

...... 搵你老母賭咩 細波比狗買

On9

咁耐以來淨係買嗰兩場 細分
兩場都同我加時
屌你老母咩

係就加時都唔好入
仆街

佢補時補幾耐

193.5s. 頂住

4

補5分鐘 邊頂到

有
佢哋都唔識入波

365 唔開角？dllm

得返12滴血

頂住

小仆街fg

小小地玩下

角點部署

屌你籃球啲規矩真係on9 完撚左就完撚左架啦 打和補時屌你老母 仲要計賽前大細盤

華斯高對家cup

正路就係

屌你老母

頭先又唔見你入
依家就入3分
仆街啦屌你

沙士菲1:0

輸埋佢啦 掘金

沙士菲1:1

Thx

Gun

沙士菲2:1

goal 3.5c gel

3.5c s點頂

得4.5咋嘛

甘美奧大波已死

2:2

3:1先真

沙士菲禁屌

讓主cashed

Fg jump

華斯高咁勁

拿根亞讓得咁少?

試下失一球

藍十字

冇nba高手？ 乜撚野Po黎
摺撚左佢啦

連輸5場，介唔介意跟

小pk 11.5 12.5b jump

又同路 屌

華斯高對家射20球都未識入

甘美奧7b try try

比人入

Goal 2.5 b

小仆街快撚啲入波啦

7c

Jump
似0:0

利win 大大力gel，2:1 3:1 gel，thx jc

點都會有一球

角球死得小仆街

屌你老母塞撚住曬點返工啊射波算

迫返工

好似天水圍 元朗 都有

同路 入波未

未訓定醒？

班暴徒塞能住晒

醒啦

點解仲返工
辭職做職賭好過

死左一個了

開咗槍

醒左，保加 11.5s + 8.5 / 7.5

白警開水槍？

8.5/7.5 B?

屌 比班蒙面佬阻撚住

你姐，我廢ma

大

屌你老母冇得洗碗

屌班綠衫暴徒咪能阻住me番工好嘛

點解又贏

收la 見你成日中大注

又咁快有0.5/1

cash out 完又上返去

呃人 買黎托

我gun車厘角神姐

Thx KY

想買1/1.5

U a？

我都係

7.5安全 好多

Gun了 支持1:1
利申岩岩醒 乜都未買

Ky真係每日馬會供養

馬會係佢個仔 日日比家用佢

但馬會愈來愈西 三格縮哂

尋晚你個美職

敏蛇係吾係反手

輸到爆廠啦 啲三格

乜原來羅馬個場三格成5 倍

屌你老母暴徒開槍

屌佢啦 10.5 11.5 14.5
比13.5難多一格

西灣河條友好似死撚左

你基本la

收到風又中晒

同猁黑一樣理所當然

痴哂線

係 14.5 ma
13.5無咁高
日日都比寶高 3格
50k 輕鬆變 25萬

小仆街比我中埋fg先有錢食飯

On9的
羅馬又係經典
最後10分鐘勁多角

1點開晒角大 寶高蛇

咁你嗌定餸都得

班友無論輸贏都刷

屌你咩信念阿

比次機會

你嘅fans

乜撚野博卡青年
入到波我拎條賓周打邊爐

琴晚猁黑哨完即刻有手足出事

lm

馬會回票係想我地贏多d

Nba仲假撚過足球。。。 兩邊一夾埋打到個中位數去返初盤就暫停留意左幾次

66666666

良心機構
抵我成捐錢畀佢去做善事

又收25萬，點gun

屌啦 連c 等緊7.5 玩完

寶高之力

77777777

我以為個節奏咁快 應該好難配合到莊家

其實唔識 就唔好賭啦

沙士菲應該21

玩具仲易輸到你仆街

仆街仲要攞埋紅牌
jump

0.5/1入得？

紅埋

小仆街又撚手足

追角大？

小仆街紅！

保加紅喎

死人小仆街刷完c就申請休息

小保加針

pk預咗針

0.5/1 入得未？

踢咗成粒鐘 攰㗎嘛
抖下好正常

主屌打

Dllm

8.5
-2
快手la

7中龍都唔入，點射波架

無入球了

入

球證差小仆街一個公道球

如果小仆街有12m 5抽1位手足含7

正lm

0.5/1 @ 2.1

主隊班垃圾肯刷角未

83第10角 笑到我

笑住收$$$$

江湖規矩甩左P先比含

咁我著番條褲先

0.5 大

蘇b 早晨！

主踢緊乜

小保加立即入球

大佬啊你比小仆街入啦
10 1 200

-40k
Jump ifc

支持入波

信念

OK

無入球屌住呀

兩隊都係賤種
一個唔入一個唔俾人入

賭波算，唔番工了

又上黎撚狗

主唔撚刷

主隊正賤種

沙士菲對面紅左又唔撚入

8.5b 要針？

兩隊搵人入一球啦

月巴 早晨！

支持你

拿根亞？

足球黑暗到，球證見到客隊正氣刷角就即刻俾張紅牌佢哋，力造角細

小仆街戰神卡

hi 工已罷

要，利申同路

主入波啦

拿根亞要得？

衰撚過俄羅斯

課己罷

封乜

以為賭緊墨假

第一對第14讓平半？

小仆街0:1

魔術真係神撚奇 又咁岩個分係中位附近 好彩買左細

兩隊都空難啦dllm

條飛邊個

對面紅左都唔識入 我紅左就比人456

紅左仲勁咁

0.5b
pk ng
all jump

馬會又整場00畀大家玩

阿甲紅左都玩00 cls

個球證快啲死

8.5s多得張戰神卡

應該話 唔係紅左件 保加贏左

大家好
西圖角大贏埋冠軍
無買

不如直接唔使踢啦
一開波就和波算啦

要求唔高小仆街入波先就得

畀個無入球你

主連開3場00 傻閪

9.5s @2.3禁爆平安鐘

入波啦

等乞

阿甲劇本
客紅>主禁屌>引人買走地主勝>89分鐘主壓哂上黎輸反擊單刀剷低人>客12m+紅>絕殺

0:0 比你老母賭啦

屌改極都錯

買咩

閪波賭黎做咩

一粒都無 比狗屌

沙士菲搓到個波

傻閪球隊真係要mark低

魔術幾時死全家

沙斯菲、球證仆街死

拿根讓咁少？

12m未

係要搞鳩我

少少地買個主 主場太猛 唔敢買十字

絕殺未

買藍十字又係傻閪黎 拿根亞主場鬼識輸咩 博半格

又00

小仆街12m絕殺未

河床12m

又封乜

紅完一角不刷 絕到

求其兩角入一球啦

藍十字咁廢先得受半球假到

沙士非死賤種連續3場00

Signal

9999

黃

史浩克04 3:3

認撚住呢d垃圾隊

奧蘭多魔術仆街死啦

兩隊賤種隊夾埋廿射無球入

唔撚刷角學乜人踢波

和氣生財

黃牌多過角球

阿甲波悶撚到

小保加 針爆

8c

屌上次魯賓卡山又係咁3場00之後買佢和和即刻輸0：1

-1c

Dllm 一球都無

feel到主絕殺

即場00

傻啦 扮攻

-1c快手

打和未幾好

俾球12m

訓醒又輸錢

無了 8c ft

角大手足全面離場

唔係入波唔好成日封盤啦

墨假咁早就var

8c有撚用

00踢黎托咩

垃圾波

唔返工 nba 算

紅牌

紅左都唔入我準備去沖擊馬會

屌

Diu 9角都無

好撚野 對面紅左半個鐘1球都冇

屌你
小保加賽前無入球又中

一班垃圾踢緊波

Onl79 紅牌之後得一角

睇緊

開車撞人

美職真訓？

拿根亞主場有得以半博全 派錢波

懂球

琴晚汁返幾多

好少 沙士菲又走盤

拿根真係送錢

咩訓？訓教？
買完味訓囉

14 係開三格？

琴日3:30訓左啦 我唔通宵架

14.5第3

今晚啲球

早d瞓

同班狗死過

籃網

邊到有post教開acc

Ask star

信多你一次仆你個街

仆街即刻輸2分

唔知以為4:0 仲係00炸

2分就驚

City one 小9氣

9 分
又反手？

完場再講啦

第一節57s上天台

又0-0...

1-0

贏撚哂啦拿根亞

半2全2

買多個0原來

拿根亞cashed

2-0

星期日馬會送錢日平半1.8

傻閪開平半

半大cashed 全大-1
上盤頂住

屌你老母下下3分 賭條撚咩

拿根

畢蛇

咁快20

終於追返琴晚條數

禁撚多個0

細佬跟開你買角

輕鬆贏？

2-3

輕鬆

2-3我幫你奶袋底都得

假希望呢

買咁細

燈西 假希望

好彩冇買到
都知你個仆街

又gel?

呢d咪踢波囉

thx 紅十字 成晚白玩

玩9人

果隊藍十字黎

真 傻閪都識買拿根亞

bogo真係賤種嚟

在場有人買左藍十字？

你條燈西
Btw city one封緊路

同利主場平手無分別

拿根冇黑

榜首打下游 讓得個平半 仲要水位唔差 都買藍十字去驗腦

咦羅馬15c
喧尋晚位巴打咪3000上10k

想係國際賽期間學下新野

一個朝早輸10k
dllm

冇水救你 sor

d操盤手係咪弱撚智

本身以為開半一，點知係平半
晨早轟咗5k落去

紅左都冇角 賭西咩

好難咩

跟你啲籃球心水真係好難

你以為讓小左咩 馬會又撚下你

個個都想做賭神 唔通個個都係賭神咩

死垃圾 輸撚死你

屌你老母仲賭波，全部手足同我出去幫拖

學畢蛇

寶蛇也水
湖 木 鹿
識背

巨龍蛇味玩

狗會冇

巨龍又係角神黎

Bogo
Dllm
Dllm
Dllm
Dllm
Dllm
Dllm
Dllm
Dllm
Dllm
Bogó

藍網追返啦on9

神經個神

鹿第三節大真係派錢

痴撚線 夜晚贏果啲Nba倒輸哂返出去。。。

鹿cup easy

追鹿

識野手足

鷹8.5大大注

次次都係後勁

騎士

贏硬 不用叫

nba有無水

藍網反超

細細個睇nba 你lead下佢lead下 你地賭真係on9

果個巴打叫寶高？

出面好撚恐怖

差d比車撞 點部署

呢度仲恐怖
出反水害手足
血汗錢慘死

3988 343

做咩牙 豬好多？

碰碰車？

8.5大俾佢害死

小氣到

你成日反手怪得邊個

2:1

全正手

藍十字goal

正手輸就反手
點搞

等睇gel死上盤

重心推介：主勝
拿根亞上輪聯賽踢出一哥的實力，2比1作客打敗CF阿美利加。迪亞高華迪斯、白賴仁羅辛奴為拿根亞各建一功，協助球隊落實取得季後賽資格。拿根亞聯賽16戰得33分，領導群雄。

藍十字上輪聯賽輪空，再之前一仗則以1比0主場打敗利昂。

聯賽一哥主場出擊，要擊敗戰績不穩的藍十字不是難事，捧主勝。

其他心水
波膽：2比1
在兩軍的最近3輪聯賽，拿根亞其中2仗皆攻入對手2球，藍十字則有其中2仗攻入對手1球，可以一試2比1主勝波膽。

即係 3:1/2:2

唔會 送錢波

仲屌緊球？ 屌你老母

Mvp 字母

正手出水反手叫角

條片有你份？

拿根亞手足唔好gel

死基佬

一敏傾心gel得最大力

佢老母收下手啦

下 波post真絲

相煎何太急

叻啦

十字 goalllll !!

有點真

出十字死光啦

yy auti 星之力 都係紅字...

ok

完全冇心情屌波

藍十字反cup？

反條撚

星之力絲黎 見過真人

死gay佬

真絲

3~1

我夠係女啦

3:2

NBA真係唔敢點 唔識挽

咪玩
跟mama 寶蛇玩足波

3:3換人

琴晚贏左唔少足波 NBA倒哂

挽你老母咩

拿根又要叫cup

3-1喇求下你

31了 買咗乜

又係3:1 琴日幾多場3:1

見到3-1...
輸剩既all in 晒 應該回返到個本...

-1

派得

派？

拿根亞 主場=派錢
作客都係派錢 對家派

真 琴晚都講明 主不敗
客8場贏得1場
點睇都買主...

10:9

-1主都開埋，派錢派到買客個d自以為識睇盤邊有咁筍，結果就係咁筍

好好珍惜常規賽

到季賽轉追第二隊

-1幾多倍

應該3倍幾

得返兩場啦.重要作客..

追番晒？

比小保加累死 diu 搞到中完墨超仲要倒輸

羅馬15.5s派左錢既？
諗住輸左 咁都比我執返身彩

小仆街連續4場作客紅牌

未..阿角大輸好金
3格平注輸晒
重要之黎中堆疤角既伏😭😭😭 仆佢個街半0全4

之後中返獌同阿積
但又祖同阿特撚黎

巴塞角
阿仙奴角大@彩櫻

.....我疤已經4.5b

加油

呢隊打靶半0全4
巴塞永遠唔買角大

波動sir又唔出水，點賭姐

出左啦 西圖冠軍

1.5定1.6

疤上次鳩陣先爆c 正常433就唔好要大啦

仲捉唔到你陣式買角法
442 角大

馬會仲未開返既

捉到路了

呢個唔係我講我睇隊名買角大

無人返工

度好左條無敵過關

講黎聽下

咪又係豬

基督徒

琴日半夜起身買左狙記大波，救左我生命
鏝輸死

心水清

狙記大波

尋晚2k上8k
12點之後連針3口又歸0

叫你直買利win

大家好

唔開墨假 唔開蘇超 可以休息

All-in 精選
6/11
1.大宮🐿 ✅
2.阿仙妓🔫🤢
7/11
拿根亞✅
8/11
1.墨爾本城✅
9/11
1.大板櫻花✅
2.FC 東京✅
10/11
1.仙台✅
2.不死鳥✅
3.蒙彼利埃✅

職乞全白

波蛇派我未

你賺夠啦

咁派我ok?

派我個心比你

Nba個4分鐘打咁耐係做乜9

好過我嫁啦..琴晚12點前+5000 變-3000..今朝先變返+300..

點好過你
人地輸2k
你+300

Nba假撚過足球

湖人個場 頭兩節都開5x分 第3節開51.5
兩隊拖慢節奏 仲唔撚係假

好兄弟 讓晒d女俾u

無$點食女

諗左成朝

我朋友

明明同一部電話

但係一敏用朋友就大注中wor

2500叫大注？

硬蛇好波 支持

你一係事前1小時貼飛 一係就中完派
唔係就收皮

贏咁多

我朋友玩開即場點1小時貼飛？
連登仔係特別d

咁咪中完派lor 盲

卡爾斯魯厄入未屌你老母

幾點？

夜晚3：30睇條撚咩 而家叫定算

痴線架！！！！

食飯先啦 叫

就係食緊飯先得閒入黎廢up

330咁早叫乜
度印超la

即場清邁大學ng 快

冇得買

Jumped

算啦唔洗理佢每個人既注碼都唔同有人可以一百幾十萬賭場波

不過應該唔會拎去搏1萬

我平注大約200-500如果買到2500對我黎講都算大

點似我朋友咁勁成日拎一萬幾千去搏一千幾百仲要場場中過多排就上市

屌又誤中假波

快

去打麻雀啦

笑4

笑撚4

做乜笑我舉報星

我信星！

大家都係p仔 算啦

見波動蛇幫星就算啦

有墨假都唔開 狗會

罷工牙

推遲左啦 蘇超好似係 星期四有國際賽先賭

個牙叔收咗幾球做大龍鳯 好過去賭

岩岩先訓醒

狗會冇乜嘢玩

直情無野玩

尋晚真係幾好賭

唔洗用腦 買踢完歐霸歐聯 仲要作客既對家盤

好似嬴哂咁濟

西維爾 聖衣 好似贏盤wor

聖e反完底勁左好多

但角細左好多

好想禁晒d錢出黎

好悶

馬會好似都唔開 禁唔到

cash out is 常識
恭喜15c

國際賽週

下 國際賽

真係估唔到 計15c

全週中心巴林上盤

Sad

計多左

發現買角細次次都中位數完 好爽 atm 11c roma 15c

大家笑4

出面打緊杖呀屌你老母賭少日啦仆街

角大比狗buy

狗會閂3點

自動轉帳，我廢老而家都識

唔賭波唔通番工咩屌你老母

馬會apps過數都唔識，無賭啦

出去打狗先

今日警察真係好狂暴食左藥

入定禁

支那波谷 手足快去炸谷

我去我習慣一打十

我欣賞你

大陸仔好白痴 狂發圖片，好冇質素的對手

嗰啲係手足嚟 大陸廢佬已經唔肯出聲了

應該要俾啲機會大陸佬發言，等我香港葉問吊醒佢地

我要打十個！

Gchi

封鎖了？

出場必中水比你 自己去攞錢

只有我的神仙水才有保證

叔一燒

不了
0風險等派好d

今日再賭唔撚配做人

我唔係人

屌你老母沙巴又閪左 戶口又變0

3x1 100算了

啱喇 扔撚死班green object

每1隻green/white object殘廢派100

派10000

跟了

留名

跟派10000

#ALERT 廉署拘21人包括助理練馬師, 涉提供保密資料協助經營外圍賭博 (11/11/20:28)

輸撚死

馬主無錢收 俾人篤灰

一向都有 但被人知就7
聞說拉之前走係因為

炒飯都係好運姐 拉個單通左天啦 又俾佢返到黎

1001

死未

840 goalll

想知

史浩克04 goal!!!3-2

鏝禁屌

拉好似拎住過千萬現金走
但又返到黎

唔記得詳情 補充下

我都記得執細軟袋千萬cash返老家
點知過關個時奶野 啲馬主保佢走 好似係咁

但又返到黎 屌佢老母

大摩星期日個陣好好j

咁我就唔明馬會點解比返個牌佢
因為呀拉搵呀蔡幫手焗馬會出牌？

背後既野 我就唔知
但佢走 肯定同造馬有關
同埋拉成日贏不可能贏既賽事
如果見到 佢外邊hea跑
果場就一定係還債

馬里u23 有冇同路

goal

賭你老母閪咩

有無伏？

我都收到

試下咪知

Hkjc最好

今晚d波有冇心水

羅德茲

我個間叫喜來

朗斯

FA cup 敢買落低級助聯賽就贏

無咩心情賭錢
呢條中左既捐曬比星火

茅夫場有無心水，有無人出水

支持

Jump!

G持
Btw有冇諗過轉台

玩返hkjc!

我愛hkjc！外圍撚走啦！

跟
中左還人錢＋捐星火

有4月簽的後悔

早晨 有冇大蛇屙水

大家可以好平安咁度過一星期
呢個星期既波全部都係閪既

日乙好賭

呢樣就睇個人喜好

咸巴都無重心

見到D波都唔開胃

法乙角小派錢？

轉咗未?

岩岩轉

即係買客盤啦

轉盤要主了

奧厄作客蟲

以全博半

屌你老母洛格倫

伏伏地 都係唔買

德乙半大easy

主盤了

德乙主盤要買快手 係咁落飛

奧oh噢oooooo

魯厄 朗斯

半大24

中左還人錢＋捐星火
全中 10 1 100

Me

卡斯

0-1

有

0:1

奧厄goallll 下盤

11

星火

9

哇入得靚撚到

臨廿

有冇人屌波

2.23買左半平 爽

朗斯回咗飛 照跟?

MO C...

111

秒goal半細

3:45點部署

朗斯贏就法乙一哥 上盤要了

22222

要左朗斯

333!

奧厄排第5受半一 領先一球 穏到

奧厄賤種隊黎

唔貪心兩格夠

又冇C...

朗c轉左平手?

一話冇又有！

44444

好似冇比人cup過

1:1

Spain u17

德乙下盤係唔係大船

德乙快刷

野雞都冇波賭
賭仔末日。。

5555

藍球呢

-6-7

法乙個角睇黎..

仆街 fa cup 轉左0440 踢

訓得呢場客隊似大炒

主條後防廢到喊

開個半大黎啦

細硬

法乙角大？

我都想買 但似9角完

9.5b gel

唔好冰角

冇可能

GOAL

卡爾斯 朗斯全格
5抽1 200

7

LM

羅德 上盤 gel

主gel

手

上盤隊輸緊會否又擦角

唔記得左有即場

尋晚猁對鏝 執得太多 要還

666

朗斯 屌

朗c
中伏

冰角冰多陣入9.5

樸茅未開?

德穴半大是夢嗎

完埋場

440

應該11

Postponed左一個鐘

9.5未

等緊9.5

戰神卡屌

FA又開返比人買

又中rc...

又假波

垃圾